健吾條7頭真係on9 架

成個運動唔見佢打過咁大篇野

尋日林卓庭一做錯即打勁大段野屌

鄺囝上唔到五大又即出post 屌

不過最好笑係平時奶開佢袋底d 遊日專家fans 都唔多出聲, 你就知邊條友真心私怨

佢不嬲都勁小器

大佬呀 鄺囝係新港大民調唔係最高分佢又屌

仲話d 人over my dead body

煩唔撚煩呀

有J既怨婦

不嬲都係私怨撚

呢條友有破壞無建設

方丈界KOL嘛

Unfollow啦

佢始終唔係社運界，只係一個專欄作家

做乜仲要睇健吾啲嘢

依條撚樣 kol都稱唔上

really? 佢話佢自己一早提出過方法但無人理

呢家唔會免費做

佢班死忠覺得佢係全港最top 個堆kol

上星期唔知邊個傻仔話要加kol 入行會

佢班fans 即時話咁健吾都入得啦

心諗你估係收錢網開account 教人去日本台灣食野就kol 咩

出面求其一個廢老都可以講呢句啦
講左就係就叫做join 個抗爭運動咩
沙田，上水果幾次佢都唔知有冇出過黎

sorrry唔小心 負皮咗

有冇諗過點解會有建制派榜上有名 因為夠on9就出名

小器佬

怨婦黎

陶輝
電話: 91822194
住址: 西貢清水灣碧水新村1號屋
新界南總區指揮官
聽聞佢夜晚好肚餓想食宵夜

佢成日等泛民有咩就瘋狂抽水
講到自己請人做做吓嘢走咗去野餐
搞到自己幾日無瞓慘豬都唔緊要
出咗份糧畀人，就當自己係聖人、就有份參與咁
喂怨婦，人哋有付出有糧出有乜問題

無養份嘅嘢少睇為妙
6月已經unfollow咗

咪撚理條陰陽賊啦

第一日知？

仲有日日係佢個內容農場話日本人唔係咁重視香港人反送中諗乜心諗做乜鳩

宜家903晴朗有佢真係慘過食屎
可唔可以快撚啲躝